好彩當年無入埋工 如果唔係 "埋" 頭 "工" 作緊

勞工 同 大學生 真係差啲野

好好彩

遲d你既上司都係poly畢業睇你仲有冇咁口響

鏗哥係咪真係有ibank intern?

做到我上司先算啦垃圾埋大仔

咁實有既

如果佢 hku 畢業會升得更快

鏗哥見工果陣，埋大仔in佢
幾年後鏗哥同佢同lv，再做埋佢上司